其實東方係親政府定反政府？

成日見佢不斷咁報道政府d部門點樣辦事不力，但大是大非關頭又親番政府果邊

彈出又彈入

睇下佢直播就知 親政府到不得了

親西環

親中 幫習帝監督港共

親政權
反政府部門

小罵大幫忙都唔識？

正解

東方係親中架
上維基查下就知

親中反港府